一眾新巴車長：不滿警方做法，即日起按章工作抗議

不如咁多位車長一齊響咹抗議

推

響咹抗議，玩大啲就停駛一週

埋正站先上落客
巴士站有違例泊車就頂住唔好郁

新巴有無工會？

支持

罷工啦

推 支持按章工作

點都好 g持

警察封路咪唔開車，點知行行下會唔會一個興起比人拉落車

埋正站先好上落客
巴士站有違例泊車就頂住唔好郁

支持！

呢一個星期上左邊一部巴士按章工作我就比多五倍車資

搵唔到八達通 唔好意思呀巴士佬

齊心

按章工作係應該嘅
雖然比較想罷駛

有

你係咪傻㗎
又唔係個司機袋

揸車衝上行人路撞斷人隻腳就唔查唔拉阻人私人檢控

揸車係馬路 前面有綠色物體，響咹示意人走就危險駕駛

我皇軍威武

如果係真正既按章工作，比擺駛更強大

諗下如果繁忙時間，巴士一定埋好站先上落客

唔埋正就唔上落客，逐架逐架巴士排隊等埋站

同塞路差唔多

不嬲香港最多就係依啲on9
以為比多幾蚊好撚威

當畀貼士現兜兜畀司機 佢哋收唔收得

跌曬D神沙，sorry

工業行動

今日班差佬搞完新巴又搞九巴

多名工作中的九巴職員被警方以限聚令要求他們離開，不要再逗留彌敦道一帶，並指他們已違法。

絕對支持按章工作

同心團結反抗 人多佢搞唔到我地

埋正站先好上落客
巴士站有違例泊車就頂住唔好郁
等黑警到場處理

G持

上客落客請響安

得罪警察 仲搞咁多野 隨時份工都無埋

巴士革命

唔得

Pish

唔得 巴士司機算公職人員

絕對支持

當巴士車長有工業行動，黨鐵啲查飛狗繼續兇9後生仔，黨鐵前線好黃，件衫

唔該 而家先知

支持新巴車長

班忠誠勇得罪巴士啲人，佢地之後就會好似個時得罪伊斯蘭教一樣，出黎做死狗

見狗車就響咹 完全按章工作 有車阻住埋站就停低1823等人處理

留名睇香港人屌9車長，唔好阻搵食

我支持新巴車長行動，呼籲九巴車長加入

你估佢地係風火山林咩

支持車長

而家我返返下工被人拉9左啊
梗係按章工作啦
公司寫明要點做就點做我冇違反公司條例嘅時候
你拉救我咪即係告鳩我間公司囉

支持各位車長

表達對黑警指鹿為馬屈人嘅拘捕

綠色物體自己衝出馬路俾車撞，就係車手危險駕駛同顛覆國家

撐

按章工作係法治既體現

blocked

支持車長按章工作

按章工作好啦，希望唔好喺啲警署門口壞車塞住警署個閘呀！

應該要表態啦
另一個post有九巴員工做緊野都比人票控
噉仲成世界既
番工又唔得行街又唔得

屌你老母 你係咪弱智嫁 住左香港幾耐呀？

型

死返入波台啦 住香港耐撚過你呀

支持車長！

今日被捕車長只係做份內事卻被控
巴士公司乜都唔做 冇保障前線員工
一眾車長 唯有自救

我的訴求就是上班.jpg

推 支持

真

按章工作好似比罷工practical

黑警：拉晒你班仆街等你按章工作嘅機會都冇(設計對白)

Support

歡迎全港司機加入

up

Agger
交通行業以外嘅按章工作 就係例如唔OT? (sor係咪思想太似奴隸)

一眾有冇十個

罷駛一周

巴士唔算好有say 當然唔係完全無
始終有黨鐵籠段晒成個香港嘅交通

真心係 唔通份糧包埋被人拉咩

車長好波

唔好捉我綠卡政府會比返你無蝕

同意

唔做合約職責以外
跟足守則
e.g.地盤佬花返半個鍾做安全措施

推依個

有次中環抄巴士牌單嘢
第日好撚勁吓

push

推啦

當係為罷工打響頭炮

on99 bu下都唔撚得

Push

其他行業 表示不了
我地又冇俾人拉
做個守法公民

抗爭不了 留番放假先

香港搞罷工真係笑話黎

唔埋好站唔停
全部乘客未坐定定唔開車

佢班仆街今日就係無封路就咁行出馬路
司機大佬先響鞍

我聽日會早d出門口，支持車長，返返下工比人拉冇任何一個打工仔可以接受到！

支持新巴

支持 希望團結啦

支持 推

點會可以撐到佢地

搭多d巴士

特別係新巴，港島黎講黨鐵同電車覆蓋面太廣🤦‍♀️

期實係咪行行都按章工作威力會大過罷工

冇錯

而且擺駛仲益黨鐵

你唔驚佢就佢驚你

比多幾十蚊好撚威？

支持.

市民:
不了, 搭黨鐵. 返工驚遲到

2017年

按章工作. 政府同黑警嚇到賴屎中

聽日有手足還押已九個月 香港唔係得幾個人！

已封鎖會員陳國邦

唔好推呀

已封鎖會員hazardeden_10

一係立例以後所有車唔可以安裝喇叭

按章工作

屌你老母 你隻死黑狗

支持司機按章工作

你唔好貶低班車長啦

撐車長

藍絲:巴士暴徒

咁邊個渣巴士

應該三間巴士公司所有車長都要玩按章工作啦！俾人威脅佢哋嘅專業操守呀！

按章工作 威力大d

支持按章工作！

阿蛇咁驚響安見到阿蛇緊係要呠呠呠

不滿意係正常

玩咁大即係搏炒？

要做好文宣
如果唔係實好多車上港豬屌鬼

藍絲不計算在人類在內

支持 聽日就算無巴士/甩班/遲黎都唔會怨巴士公司

push
最好3間一齊黎
老屈 食屎狗

齊心呀

和理塞

塞狗屋

支持巴士大佬

支持，絕對要有回應

新巴乘客有咩方法支持新巴車長？

support

巴士公會好重要

聽日會按章工作
利申 新界區巴士佬

同按章工作司機講聲支持/加油

支持司機大佬！！

721831101111

可以去新巴Facebook留言聲援🙏🏻

傳送門：

pish

日本司機試過照開車但唔收錢

所有乘客坐好企定先好開車
埋好站先上落客
保持安全車速

支持按章工作 保障車長

中資喎

支持司機
聽日有邊個屌司機大家要出聲屌返條友轉頭
唔好比司機單打獨鬥

擺駛益左黨鐵

頭先直播一直懷疑緊，車長先生被捕前罰企一個鐘，係公報私仇，惡狗脆弱玻璃心，被車長先生砵到粉碎。

另外，如果咁啱有個同車長先生一樣3M豬咀，可以戴住搭新巴，希望佢同事認真按章工作。

老實唔多睇好
希望巴士佬證明我錯

都係果句,
你要保住份工 定同黑警作對?
黑警大晒
垃圾政府大晒
誰大最正確

見到狗要咇咇

一有車違泊巴士站，即報狗唔開車

支持，如果加埋地鐵壞咗，真係癲
我好想返工唔好呀😆😆😆

d灣位過唔到咪等下

按章工作只會搞到市民
搞唔到班狗

好尊重咁多位車長 好彩有你地為香港人出聲

tui

黑警正仆街

推，手足！

好撚支持

對啊，跟足規矩啫

支持
推到多啲人知

巴士按章工作＞塞車＞香港人返唔到工＞暴動

黑警bye

按章工作係無撚敵
完全埋站先開門
安全慢駛
上兩年同支共派玩出火都學唔精

各行各業都應該仿效
無敵

無做錯到

加油

叫架巴士上返行人路

藍絲係咪要叫佢哋做黑司

o

按章工作係保住份工之餘既另一種抗爭

連登無人會叫警察架死黑警

差佬咁對你地都只係按章工作

玩大D啦 依家唔柒惡尻佢地
遲下見你揸得慢 都拉尻你

因為冇錢比一切都事大

popo拉多幾個d司機就會怕,香港人搞工會輸得,政府未驚過

你睇醫護罷工就知

支持巴士車長按章工作

巴士帶頭起義plz

按章工作 警方多謝你哋都黎唔切

人多你炒得邊個？
而家安全駕駛唔妥你就屈你覺得咁樣同俾人炒有乜分別？

支持司機大佬, 安全第一

人多就係囉，人多你要求顧主加薪都得添

慢駛

黑警真係無法無天，以好惡拘捕市民，直情爛仔一樣！

又一隻 dllm

好事
不過新城巴不嬲都閪 飛站甩班 2部空車一齊行成日有

建議幫果位司機捐去做善事

Getting arrested because of honking horn??
A piece of joke.
popo needs to learn more from other countries.

sorry. still gets arrested. intentionally driving too slow, causing trouble in others....and disruptions in societies..
Hopefully will not revoke your license...

We are close to living in SciFi world.

同佢講句多謝仲實際
如果有乘客屌個司機就記得幫下口

支持按章工作

市民/其他行業點配合？

係就停止服務 影響港豬返工

記得埋好站先上車
咁啱有車違泊塞住巴士站就等
再唔係報警 何必搵自己份工嚟較飛

愈搵愈多

呢個真 司機都係為左大家安全先咁做

幫推呢個謝謝
原來12送中港人當中 有3個聽日要上庭

作為負責任嘅普通市民，我哋都應該主動支持巴士司機嘅行動，唔好再偷懶搭港鐵啦，排隊搭巴士，多啲市民搭巴士，佢哋發起工業行動而被秋後嘅機會都因需求減低

#支持巴士司機 #Boycott 黨鐵

人哋工業行動又要俾你抗爭化騎劫

支持正義車長

推 支持
希望多啲司機響應

突然路中心壞車

新巴職工會對車長被捕表示關注

昨天有一位駕駛970路線的車長於工作期間被警方以涉嫌危險駕駛拘捕，新巴職工會正在密切關注事件。

新巴職工會於事件發生後已聯絡民陣律師及各區區議員協助，工會對各方的協助表示感謝。

我們留意到有報道指警方擬以危險駕駛控告涉事車長，因此我們在此提醒各位車長及其他道路使用者，以*最高安全規格* 使用道路，時刻忍讓，安全有序地駕駛。

新世界第一巴士公司職工會
2020年9月7日

#與車長同行

正確，要多啲人支持司機，佢哋做嘢先會安全

所以新巴車長其實可以放心罷工

收皮啦死5毛

之後咪俾市民屌囉，受返既又係自己

社會亂象是警察製造出來
明明是和平集會，便衣刻意挑釁市民
揮舞警棍和胡椒噴霧衝入群毆打亂噴

會你諗下全世界同一時間放工
五點開始塞到八點都仲有人放緊工
車流量會大成點，加上按章工作
全港一到收工時間會因為啲狗癱瘓

不如屌鳩邊個司機唔按章工作，小心俾黑警咩咩咩。

全程行40咪

9bus

炒咗無糧出，no on 9

安全駕駛
埋正站先上落

好

俾市民屌 就報上台話俾人屌唔舒服

g持，會早出門口

支持車長！

popo樽鹽有幾大 呠佢上返行人路都唔得

今時今日會屌嘅都應該係藍屍，請各位等車嘅手足一齊同佢哋講道理

970系西隧巴

假如紅隧巴全程40

權力過大

Popo執法只會搞到市民

搞唔到班膠官

全力支持

印象中好似前幾年又有按章工作，最後要班狗清違例泊車，最後結果係條路順暢左

得幾丁友響應

路面無事

疫情之下
路面嘅行車流量今非昔比
絕對可以用安全車速駕駛

跟足規矩做有咩問題

唔埋巴士站落客會告巴士司機

壟斷

玩黑警保齡

邊有響搭緊新巴

淨係全香港司機跟牌行已經夠玩啦

上星期搭城巴啲司機已經好似按章工作咁
差0.5米都唔撚開門，仲要唔止一架

好波

就算私人企業都有反貪污指引

呢招之前用過，好似係on9黑警抄巴士佬牌，都幾好用下

支持你地

香港出名西客多，唔知今日有幾多唔按章工作嘅巴士司機投訴

哇有料gchi

全世界塞晒係狗鐵 諗起都興奮

真香港人
別人罷工抗爭最好
我要供樓呀

你咁撚樣講 遲d行街被狗咬唔好上黎喊苦喊忽 我實bin你C

又外判罷工
我建議永久停駛添

新巴公司會唔會縮沙

認真 以前d的士佬都停工佔路

唔明喎，佢既抗議方式係按章工作，咁咪同啲罷工果日一邊返工一邊好嬲既人一樣
咁都有得打飛機既

啱啱上架新巴
泊正個站隔離先開門

屯轉大塞車

安全第一！寧願慢啲好過

雖然我而家仲係門口塞緊
不過支持佢地咁做

第一次搭巴士完全唔Chok
行緊車上樓梯都唔驚

經過狗屋呠下，同啲狗吠聲jam 下

馬路響安 天經地義

屌你老母啦死黑警
全家生cancer長命百歲

得罪美國 隨時電話都廠都無埋

今日搭九巴都係停到正先上落客，以前個站喺頭喺尾停就算。

其實車照開，照行路線
但唔上落客會點

巴士佬好多都係藍.
到時睇下有幾多按章工作

考驗班blue objects有幾M

似係你先係騎劫人地果個喎
而家黑狗搞鳩巴士佬人地抗議又關抗爭事

‘得罪’
真係黑社會

今朝搭九巴, 司機大佬每次埋站都響兩下咹

即係以後見到有人擋馬路，巴士司機都唔可以響銨？ 係咁踩油直撞埋去

sor負評左，禁錯

岩岩起身
成效如何？

人流去哂黨鐵會爆

你支那人黎

今日有冇人？

希望坐開新巴既支持佢地

請問有冇影響到交通唔見有新聞

咁應該要分清楚係咩原因？

佢地唔收錢係咪為左抗議巴士公司咋

依家新巴車長係屌政府 但唔收錢 政府都唔痛

響個咹都唔撚得，自由？ CLS

照拉，瘋狂駕駛

支持司機按章抗議
但乘客要記住矛頭係班狗同政府 唔係巴士公司

支持按章工作

但係頭先搭嗰架冇咁做

巴士佬加油！
塞入屯公轉車站

好彩而家ICACA執咗

屯公長期塞
真係按章工作導致咩？

同之前黨鐵唔開冷氣載狗俾狗告阻差辨公一樣

支持車長！
班黑警才是最最阻街，最危險的一群！

今朝似係按章工作
冇巴士喺個站爬頭，部部到停站頭上客

頭先？

有冇其他地方消息
得屯公難知係咪按章

要睇港島區先知
上次講按章工作係有車泊係巴士站果度

按章工作
體現法治

有法可守

有做嘢嘅車長加油

$2廢老大隊 瘋狂屌司機渣得慢，司機好易頭暈

長期塞 按章工作錦上添花

巴士佬加油

被捕新巴司機袋中檢獲「士巴拿」加控藏有攻擊性武器

我記得之前有次係架巴士冇停到埋站就因為前面塞車開門放人落去番工
好似班狗抄撚左佢牌 之後成班司機嬲撚到話以後每次都埋撚到貼哂個站先會開門 唔會早開門
我好記得網上有張圖係巴士向入錢果個錢箱到貼左張紙
張紙上面寫住: 你可以屌我老母 但唔好問我點解唔開門比你

最尾好似係唔知邊個高官say sorry跪底先平息左件事

啱呀！一定要幫手出句聲。

工會都冇出聲 不了

中共全面打擊香港人。
要全方位抗爭

支持 等返巴士撚仆街
好彩返工只係搭MTR

推爆佢

平時轉車站塞唔塞入去的？

支持新巴車長！
做嘢梗係跟足規矩！

Between 唔知邊個仆街發明喺隧道口放啲巴士站喺度
如果隧道出口巴士站一排隊，隨時塞返入去係個屎忽窿屌返出嚟

支持全港隧道嘅巴士站大排長龍

有冇係巴士站附近既人可以報告下情況

sogo 事件

屌咪話唔舒服驚影響行車安全, 叫所有人落車過車, 分分鐘 d 客由有位坐變罰企

今時唔同往日啦，依家分分鐘用國家拉埋巴士司機工會主席

屯公轉車站出九龍方向通常係落大雨同壞車先會塞二三十部巴士

罷既話會俾人抽後算帳

按章工作合情合理, 想炒你都唔得

罷既話巴士公司可以請炒散做

按章塞撚住成條街但無你符

點睇都係按章大威力好多

支持呀

現實與理想

事實係今日好暢通

按章一定會勁過罷工, 但按章其實都係折磨緊個員工, 信念要好強

司機按章故然威力大, 但就算其他行業都可以煩死人, 就拎售貨員為例, 每個職員每次只接待一個客, 其他人要service 就排隊等, 收銀收到錢之後係個客面前逐張銀紙數俾佢點數, 有電話時先去聽電話叫個客慢慢等, 有送貨到就逐件貨數俾個送貨睇check 單, 唔岩數就由頭數過, 單人舖要去廁所就落閘 (好多時會叫隔離舖幫手睇一睇), 9點關門就8:45截龍, 搭正9點落閘...

支持停駛一個月，等政府驚🤣

因為呢期香港交通都係處於低流量狀態, 就算做足按章都唔會慢好多

同埋其實好都巴士佬都係藍, 我每日搭果架巴士個車長張職員證既皮套我見到有個警察logo, 應該係狗親戚, 今日見佢時見到佢將個證掉轉戴遮住個logo

正評係比按章工作既司機

而家被狗咬，搵邊個被捕者支援組織最好?(律師及其他 followup事情)

塞晒都無所謂

訓醒準備翻工
今日紅隧塞到去邊？

唔係好明話罷駛D人係想點,
即係黑警搞鳩你, 然後罷駛, 間公司心諗：關我撚事

新巴一向黃

支持做個跟規矩嘅香港人

請大家支持車長, 見有藍絲廢老屌車長記得幫下口, 必要時可以提醒車長打死火燈停埋一邊處理好事件先繼續行車
學李克勤話齋 "路上零意外 香港人人愛"

睇完黑盒一陣時速得10公里睇佢點告瘋狂駕駛
亂鳩咁拉

即日按章工作
即係一路而黎新巴司機都唔遵守規則
即係危險駕駛
即係全部拉得
建議三萬精兵立即拘捕所有新巴司機
之後新巴可從大陸輸入專才取代
確保香港市民返到工

依個先王道！推！

唔見有按章工作睇嚟鳩up多